大埔友唔好守啦 一陣班黑曱甴番轉頭或者警署過黎嫁啦

一係再封第度 唔好留依度
仲有 起碼口罩都帶個啦

有三架狗車係太和樓下

快啲走

仲有手足？

應該仲有係大埔超級城果面

我係狗實多謝你

唔係街坊既一早應該走啦⋯⋯

有返啲危機意識啦，見班人企咗喺rb隔離好耐了

啲鋪好早閂哂
冇乜必要留

其實呢 有哂直播囉我想講 求先成條橋都係記者

大埔 廣福m記 4架狗車

昨晚太和路、昌運兩邊包抄

唉 有無拉到人
次次都係咁 無危機意識 成班坐係度企係度膊拉咩